【月經post】點解可以停六合彩 都唔停賽馬？

係咪一定要實行馬照跑？
馬主個班全部打曬放毒疫苗？
入場完全唔撚驚？

賽馬係運動

D馬唔受感染卦

哦

因為有天䘵?

因為六合彩啲錢唔會入到馬會袋，
但跑馬就真係馬會生意

最要最大生意
你又啱
純抽水 都肥過欣宜

馬有黃金時期，唔等人嫁
特別係早熟馬
馬主幾百萬買隻馬返黎，馬會賠唔起

根據《博彩稅條例》，每期六合彩攪珠的總投注額中的25%會撥作獎券收益徵稅、15%會撥作獎券基金，另6%為香港馬會獎券有限公司的佣金；餘下的54%始為獎金基金[3][4]。

其實六合彩油水一d都唔低

講個笑話：馬會賠唔起

d馬要錢養

幾粒珠唔使錢

洗黑錢